這是最好的時代 也是最壞的時代

突然諗起狄更斯雙城記入面開頭果句
This is the best of the time, this is the worst of the time
香港轉捩點應該係呢幾個星期之內
之後有可能會更差 以後可能講社會議題政治嘅氛圍好差 大家都私私縮縮唔敢講
但係都有可能會更好
今次就算未睇到結果 已經令到大家由之前雨傘魚蛋失敗嘅陰霾走岀呢
今次亦都可能係香港步向真正民主嘅重要一大步

推

push

加油呀大家

push多次先

p